4點50分！點解我仲未訓？

不意外

Feel到個心少少痛
氣喘

夜訓對個肺同心係特別差

我都係

命不久矣

一齊死

死亡遲早都找你 切勿憑自己

好想買六合彩

我都想知

猝死啊

all in左tesla?

1 4 20 34 42 跟住買一定中頭獎

零投資
零識

差一個冧巴喎師兄

屌 是撚旦作個都有二獎

Ok 做俾你

4點50分要起身返工

Firm吖